Гравець - Rock, АІ - Lizard > Переміг Гравець
Гравець - Lizard, АІ - Spock > Переміг Гравець
Гравець - Spock, АІ: Paper > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ - Scissors > Переміг Гравець
Гравець - Rock, АІ - Scissors > Переміг Гравець
Гравець - Rock, АІ: Spock > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ: Spock > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ: Paper > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ: Paper > Переміг АІ
Гравець - Paper, АІ: Scissors > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ: Spock > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ - Lizard > Переміг Гравець
Гравець - Paper, АІ: Scissors > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ - Lizard > Переміг Гравець
Гравець - Rock, АІ - Lizard > Переміг Гравець
Гравець - Rock, АІ - Lizard > Переміг Гравець
Гравець - Rock, АІ: Spock > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ: Paper > Переміг АІ
Гравець - Rock, АІ - Lizard > Переміг Гравець
Гравець - Rock, АІ: Paper > Переміг АІ
